只要你係女人而又肯做雞，唔會揾唔到錢

t

邊個黎

乜柒yoga 老師